是咁的 法官閣下6

唔簽人都得 真係有無保障?

切卓咁轉

睇2000幾頁有幾錢收？

水野秀怡啲牙好白

師咩父呀？得渠大狀先係佢師父呀，廢老收皮啦

個樣好淫

應該做左陶瓷面, 我都想整

數神

數神：免問

叫數神借

狗到

明c

未夠升仙

痿痿

diu

成班霉到

估到la

仆街

借十蚊還一蚊

好屎忽，好撚好笑

冇所謂啦咁有錢

勞工處又無保障

10a真是好醜

子勁

有政府工唔做
笑撚死

又死魚眼棚牙又柒

做嘢有個子勁咁既上司就正

terry mo 汪子勁又識

拎紙巾都要慢鏡

10a d英文好好聽

搵馬神啦

以和為貴

點解咁鍾意飲支裝水

麥明詩真係好正 有一種獨特嘅魅力

terry mo

因為水機啲水

搵10a食下就 再開房屌埋

有屎？

每單案都有D 野

咪即係有過節

展明

臨大結局又開新線

到就黎做完
好似無乜咩突出感情線

因為無連詩雅

蛆

汪子勁真係幾型
聲又好聽

神算軒到底係咪gay

最好唔好夾硬講感情線

連條主線都冇

斯德莫爾歌症後群

反而咁先覺得好睇 唔好成日插感情線落去

或者甚至有曱甴

跳躍生命線到後期淨係講感情線

臭西條線仲唔夠突出？

可以成集都無出車無救人

明明救人劇情難得好睇 有少少浪費咗

套野左膠味重左啲

廿集先得6 post

碎料啦
你睇下套特技人

睇汪子勁d曖昧眼神好正

做演員，的確不是一件易事，而在香港做女演員，絕對是稱得上超級難，難在要面對各種流言蜚語、各種中傷負評，麥明詩指所有東西其實源於社會對女性的歧視：「我覺得喺香港做女仔係一件難事，最難嘅係社會對女性有歧視，唔係法律上講嘅歧視，而係作為女仔，做咩都會俾人話，就好似之前我轉述網友話我哋係妓女、係公廁咁，又好似我哋做呢行咁，如果你搵到個『碼頭』泊又話你貪錢，找唔到又話你要食自己 。」麥明詩不明白為何女藝人婚後淡出，外界為何要讚該名藝人「相夫教子做個好媽媽」，這樣對選擇了其他生活方式的女性，製造了無形壓力：「咁樣係咪即係我應該要留喺屋企相夫教子？其實呢啲係個人選擇嚟，個風氣係有意無間，同你講點樣先至係，女性獲認可嘅行為。」

外國有好多女演員都會為此而發聲，爭取應該有的待遇，又勇於表達自己的政治立場，麥明詩在過去的一段時間亦是如此，但最近一兩年卻好像被「滅聲」，她指自己只是想法有變：「早兩年會覺得講出嚟，可以影響到個社會，但當你發覺有時講係冇用，就要去做。」「齋講唔做」是部分香港人的特性，但她絕對不是這類人，早前「偷偷地」到美國考律師牌照，已經引證到她如她所言，是個「埋頭苦幹；用時間和努力說服別人」的人：「一啲嘢講咗，只會令同意你嘅人更同意，而唔同意你嘅人更唔同意，咁樣係冇意思。」

涉及吸煙鏡頭

涉及吸煙鏡頭🚬

叫人幫你睇二千幾頁

咁快二咩 咁似幾集

KK 單案仲可以後續

仲以為佢偷野

林作

呢part拍得差到

反左面？

成大段配音

岩岩個段啲剪接做乜鬼

jm9睇唔明

萎萎你好cheap

以為我電視有delay

Gay

以為個病人係豪仔

師父

後面寫住"不准落床"

難得仲會為杯麵設計過個包裝

咩尊嚴都無晒

好慘

好地地訓唔得

撚

咇咇

粗口

嗶------

聽到

撚撚聲,咇唔晒喎

點解嘟左我都聽到粗口既

去私家租間first class比佢啦

傻強

邊單CASE

做得好，等你仲敢串吖嗱

monkey仔

兄弟 岩岩朱晨麗又講是咁的

勁似馬嬲

超似

第三被告成隻馬騮咁

三五成群
傻強做廿八座大王

好撚似多比

五桂山楳殺

屌呢單咁易青

好似好多年前有單類似嘅case

屌呢單咁易打

寶馬山雙屍案

馬子仁個頭好柒

老豆話似猿人

個垃圾師公

一日師父，一世師父

呢套野d flashback 真係一絕

師父做得好，串鳩個死廢老

姜子牙真係仆街黎, 咁都要多口講多句

個樣都柒

殺自己友喎
呢單似秀茂坪燒屍案多啲啦

如果一生人工作上跟到一個咁既師父 無憾

傻強得一個鏡頭都做得好好

你後生幾型都好
人老左 就變廢老

對耳大到

想睇傻強做廿八座大王

原來寶馬山嗰兩個少年犯都放咗監

黑猩猩

感覺會有好好發揮嘅機會

徐天佑都留過呢個頭
但人地仲靚仔
個頭點整都好睇

師父好慘

轉私院啦屌

阿海

阿海好波
佢啲戲同舊時片段連得好好

有錢真好

阿海好型

屌一早應該轉私家啦

仁愛醫院

成間養和咁

有錢都唔轉

白車送

阿海都係好徒弟

咁仆街既
依加即係串HA???

公立醫院 真係食屎
都係個仆街政府

公家野 自己諗啦

神仙b:乜撚嘢大王啊?家陣冇撚識你呀!人起朵你起朵。
傻強:我叫阿強
神仙B:強?邊撚到強呀?屌你老母!

你點關我鬼事咩

咁私家人少啲收貴啲
服務真係好啲嘅

叫佢安心休息，係咪即係叫佢安息

3p啦

佢地三個勁似一家人

唔紮住佢邊個得閒睇住佢？

係屌屌政府唔係屌HA

屌 有秀怡未

3人行

嘩阿海呢個停頓位真係世界級

姑娘都就係痴線
你地仲嘈嘈閉

呷醋場面好有愛

大丁教細丁溝女

兩夫時代

好正

關禮傑揸車會係咁扭軚

佢地兩個真係好正

這就是實力這就是膽識

開房

我覺得佢地似hehe帶住個女

汪子勁係咪沉左船

點解律師仲蠢過我 回收根本係同掉無分別

so sweet 啱啱個眼神

Michael

好似sense 8咁

係

佢2個仲襯

汪子勁對眼好靚

我都想比佢車

擺明啦

降魔的

10a個咀合唔埋

有無需要ot到無叮叮 第日要返9嫁

試呔

種子

澳賽

好想奶佢眼球再由頭奶到腳指

又賣廣告

有冇人覺得10a棚牙怪怪地咁

又黎依枝野

見親MMC都有

整熱條軚

有無d咁工作狂

屌又賣廣告

咁快半集

萬能廣告

比佢著西裝屌 屌到成個屎忽都係精

好撚煩啲植入式廣告

但係又blur咗部車個牌子

我唔信要有咁多野做 一係能力差 一係老闆請唔夠人

覺得訓教好哂時間

無俾錢丫嘛

按摩椅廣告先尷尬

都話係主線

冇熄爐

屌岩岩汪子勁等明c扔垃圾個幕
笑得好撚charm

所以木律師依間風評咁差

正官庄贊助

有咩
關禮傑嗰部係凌志
展明嗰部係掃把佬

上年誇世代又係佢

點解成晚都無熄爐

香港地老闆就係要賺到盡
要人都唔請, 然後做到班細既爆曬廠

咁做員工都有權走

想幫佢生bb
利申：男

跳躍

子誠

真係遮住咗

音樂情人亂入

大結局

竟然有音樂情人

佢自己都係老闆喎

音樂情人係鬼cr2

音樂情人讀白

有呀
啱啱汪子勁部車頭尾兩個橢圓logo都blur咗

大結局了

又有音樂情人把聲

大回顧

雄姐

Hi

你HI我?

告你傻人發現案丫拿

hi auntie

果班有得分紅, 自己搏到盡就覺得下面受月薪既都一樣

啱啱見到啦
可能呢套戲贊助商得Toyota

真係好撚靚仔，抵佢上位

做野快手根本咩工都唔洗ot

食煙

林秀怡

前列腺癌

WEndy法官

秀怡

死廢老

煮死個師父la

律師
幾百萬冇掟洗啦

執葉

道德老婆每個月攞2萬生活費

今次個女人個老公終於唔係佢老公

好撚型..

點解唔係法官大人

同個獎最近距離就係今日啦😂
#萬千星輝頒獎典禮2018

ps 夏心寧一角被提名「最佳女主角」，本人為此覺得無地自容，唯有叩頭感謝監製andy、編審茜姐、同埋公司俾我有企喺一眾視后級演員旁邊嘅機會。希望2028年之前我有機會可以攞到呢個獎喇，努力🙈

10A

係法庭比自己代表律師當面屌鳩

博愛仁濟都係麻麻地

後面個庭警好有戲

睇到喊左

睇唔到佢犯咩罪

呃公司同個客錢

轉左位?

律師的3萬蚊人工？
真唔真

底薪

咁就一筆勾銷？

唯委同神算軒一pair

蝦頭先係

我估大小姐

咪撚搞數神

咁仲可以點搵錢

套嘢有深度

唯萎係咪覺得過馬路衝燈好威

搵客抽佣

佢好似好lum唯痿

套救妻警匪情節都有

打工

自己做老細,唔會咁少

陳敏之杯檸檬茶冰都走埋

紅豆冰走飲管,你當我白痴㗎

個官係唔係車婉婉

檸茶冇棍，紅豆冰冇匙羹。

方便下一期環保撚宣傳走冰唔駛再拍過

要三個官審

想睇kk上訴失敗

又配音

上訴庭係3個

關禮傑做乜幫kk

我想睇答辯嘅回應呀

可能可憐佢冇咩錢啫

抵死

2181頁

好似答得好offensive咁

抵死啦kk

271. We have already described MS’s cross-examination of PW1 earlier in our judgment, regrettably finding it necessary to resort to strong language, as, among other epithets, obtuse, pointless, irrelevant, ludicrous, badgering, bullying, obdurate, relentless, remorseless, indiscriminate, repetitious, prolix and displaying neither skill, restraint nor sensitivity; in short, an egregious example of how cross-examination should not be conducted. Given the scale and strength of those criticisms, we cannot accept the argument of Mr Harris that MS conducted himself in good faith. But even if we were to have accepted a measure of good faith (however misguided) on MS’s part, it would not provide any justification for conduct as egregious as this.

睇小說都無咁多頁

狗帶

又撞到

不如hehe啦 唔好理個女啦

M巾

好小氣

啲配音完全唔岩嘴形係想點

今日好似未播歌

痴線

屌

好笑

James真係好正

笑死

點解呢度冇寒戰式疊聲

大丁

諗著你啊James

宜家！

毒撚布冇人理

It”s 3am ~~~

以為小寶擒上去

有個肥婆

有肥西送上門

條女乜水？

細細粒

有女上門

唔覺唔覺咁快已經結局篇

即係聞到薯條味

隔離房個女朋友

結局篇

結局篇先黎開感情線

唔係個大肥寶殺人下話
唔想見到佢有咁多戲份呀

下集開始擦出火花

因為主要係講律師份工 貼題

咁快大結局。。。

片頭好似係喎

幾好，唔使用大部分篇幅刻意談情

呡套野D 笑位唔on9又自然
尷尬位又唔over .角色性格又出

呢套意外好好睇
james同阿海嘅互動好好笑
得黃君馨個角色係套劇敗筆位

可能係近年睇得最舒服的劇集

成日覺得阿海係用傲嬌，零仔同主受的方式去演james呢個角色

好心就簽紙啦
係度賴死

又爆人d野比第個聽

跳躍故事好發人深省，某D集數睇完心都實埋，我投左最佳劇集
呢套感覺少少清新，唔凝重，睇得舒服

你話佢哨牙又唔係 但總係怪怪地咁

都話剝咗牙箍咁咯

仲慘過唯唯要食蝦頭

請問你做過幾多份工

裁判法院上訴係去原訟庭 (HCMA)
所以都1個官聽

講緊個判刑上訴

其實個浪費訟費命令都應該係去原訟庭
不過現實入面，原訟庭既薛偉成法官因為案件重要性，將案件轉左俾上訴庭審:

個布律師原來係物理治療師黎

佢而家仲有做

大窩口邨商場地下A1號舖

最受歡迎電視歌曲提名名單成39首

30 理性感性 胡鴻鈞 是咁的，法官閣下
31 戀愛幼稚 王君馨 是咁的，法官閣下
32 夜曲17章 王梓軒 是咁的，法官閣下

由王梓軒演唱，王梓軒作詞，譜曲，編曲

孤獨是一種等待遇到你我才明白
所有迷茫都是為了發現你的愛
沒有弓的弦琴音不出來
以後就奏著奏著奏著
曲終人散也沒有半拍的遺憾~

王梓軒
11-21 来自 iPhone客户端
小提琴音再次在#是咁的法官閣下#響起🎻
我當初創作這段音樂時只知道會在我跟一位靈感女神邂逅出現，沒想到會繼續奏到@梁烈唯326 跟媽媽那場如此讓人心疼的溫情戲裡面🤗突然覺得歌曲得到了新意義！感謝監製Andy
#夜曲17章##董丹橋#王梓轩 王梓軒的秒拍视频

投票項目
全民(big big fun) + TVB 評委會投票獎項
(a) 最佳劇集
15 是咁的，法官閣下
(b) 最佳男主角
15 是咁的，法官閣下 黃智賢 范小宇
16 是咁的，法官閣下 關禮傑 饒力宏
(c) 最佳女主角
15 是咁的，法官閣下 王君馨 莫希萊
16 是咁的，法官閣下 麥明詩 夏心寧
(d) 最受歡迎電視男角色
12 是咁的，法官閣下 黃智賢 范小宇
13 是咁的，法官閣下 關禮傑 饒力宏
14 是咁的，法官閣下 梁烈唯 趙金水
15 是咁的，法官閣下 黃子恆 賴澤明
(e) 最受歡迎電視女角色
17 是咁的，法官閣下 王君馨 莫希萊
(f) 最受歡迎電視歌曲
30 理性感性 胡鴻鈞 是咁的，法官閣下
31 戀愛幼稚 王君馨 是咁的，法官閣下
32 夜曲17章 王梓軒 是咁的，法官閣下
(g) 最受歡迎電視拍檔
冇

最佳男配角
16 是咁的，法官閣下 梁烈唯 趙金水
17 是咁的，法官閣下 黃子恆 賴澤明
18 是咁的，法官閣下 黎振燁 鄧大志
最佳女配角
17 是咁的，法官閣下 林秀怡 黃 瞳

黃子恆 林秀怡

冇布仔冇蕭何

男配女配冇得投票

真醫生就有得成日做真醫生
佢就成日做律師

繼續

王君馨

又勾二嫂

請佢飲golden water

喺床上面氹返佢開心

成日去律師樓但又無人認得佢

到底點解會一齊到

變咗煩膠

朋友妻

成日上律師樓搵john但冇人識佢老婆

家樂仔次次出鏡都飲酒

邊有咁多物理治療師角色比到佢

起歌

its 3 am...

如果兄弟個老婆成日勾引我
我應該點做

對白就無句

的士車牌：MK

有得食唔食...

Ex-wife

為兄弟分擔

香港夠歐美多素食者咩

條大陸雞收皮啦好撚煩

唔係唔明
唔鐘意答大陸喱姐

杯野幾好飲咁喎

佢咩Logic

佢點解死都唔肯離婚？

個女友

佢換片又有冇問過人呀

同其他人有好感 仲唔離婚

條女好撚煩

做乜鳩

做乜柒

躝啦

黃秋生在南非.gif

黃金海岸

支那

維穩

即係大陸閪囉仆街

拖住阿海

呢條友真係好煩
快啲做返10A Archie算數

係囉 點解唔肯離？

鍾意壞男人定律

on9呱

跳海死啦

2面不是人

死唔服輸心態

呢套野真係比條煩膠累死
明明律師啲線幾好睇

做夠處女馨未DLLM 煩到癲

話說阿海係到劇到係唔係有個仔 係第一集個case到

佢要查清楚代閪先死心

格硬寫啲戲俾佢唔知做乜

屌你老母 諗住咁樣洗底
奶共奶到咁

無做錯大陸哩驚咩比人影，垃圾維穩

弱撚智

佢哋赤柱吹水嗰度平時後邊海邊啲石大把拖喼大陸人

話會係黃藍絲角度表達d野喎

心穎個廣告 樣衰

因為呢條線

都唔覺今個禮拜結局

姪仔

全面禁煙啦周圍噴

賓妹

佢個fd幾正 好gfable

同d食煙人士講同理...

啱啱睇緊三個女人過黎呢到
大家都係律師劇 呢套悶咁多

多得條煩膠大陸閪

汪子勁

其實又冇錯
個角色咁剋人憎

女人叫terry

Michael 10A

同子勁有d野 ？

條女叫咩名

ex

mandy

偷野妹？

mandy?

Mandy

不是

mandy簽名支筆無墨

屌條女好樣衰

個調解員好樣衰

蘇可欣?

我想嘔
戲又屎

講野口齒不清

好樣衰

好核突呀屌你老母

我覺得幾正

定係mandy先係ex

個調解員講野好似機械人

出現了

麥明詩全場最靚

咁點撚樣呀？

汪子勁對眼好靚
好想幫佢含撚

人妖樣
成個雷兜咁

塊面形柒到

要好小心嘛

真係食開屎

屌你條豬閪仲話食泰國男神nolkul
憑乜豬到咁 死開

咁即係賠幾多

重要五官冇樣突出

沉船

屌好好笑 兩個男人爭

魯震

講還講

都唔知做乜撚
都無諗過接落去

求其一句就話搞掂咗
屌你老母咩

真係法律系喎

變左3人行

跳躍到法官閣下

成塊倒轉ge方包咁

畢左業

魯振順想媾麥明詩？

爭女

屈dee溝過蘇可欣

即黎

做得佢老豆喎

有宵夜食

阿木

俾人打？

肥閪

間房已經細架啦
出去啦...

sp

咁撚重口味

你弱智？

李沁芯？

大bell鐘

肥婆都有人爭

ig d相正好多
嗰次3日2夜先癲

咁多人爭

肥婆都可以一腳踏兩船

小寶好似靚左

嘩屌肥豬都有人爭

原來係識咗第二個

上次有人講

ig啲相p架嘛
呢啲無得執咪即刻現形囉

個鼻

你咁激動做乜

被個肥婆戴帽都真係幾難接受

布大律師 自己都冇錢

幾千跌比我丫

吳沚默

因愛成狠

朱00 出現左頭幾集就冇啦？

上次果個報紙婆？

岑姑娘好正

幾舊水買份報紙…我唔信香港人咁有心

對腳

烏雞正左咁多既

岑姑娘

佢搞nonkul

做乜

原來之前講座條問題真係有用嘅

想屌

?

之前有單係咁
好似係賣花？
好多人比突佢

係唔係賴慰玲黎？

代閪派飯 唯偷望

愈睇愈正

荃灣報紙檔俾人偷煙單野

巴拿馬火腿

好有女人味

唸起光頭佬扮比左5舊叫你找錢

Tvb捧下吳沚默 林秀怡呢d好過黃心穎 張寶兒啦

Agger

唔係
winki靚好多

咁多人j吳沚默
有無人開個po吹奏下

咁又唔可以咁講，香港人其實有時真係好闊綽，尤其係做好事既時候

利申:以前見過有人一百蚊買一支旗

仲有一單

【淒涼報檔】善長放下16000元支票 楊太：估唔到香港咁多熱心人

睇劇又真係幾正 但上ig見到相又唔想J

一出場即刻瘋狂留言

香港joker大爆發

你都痴撚線
余屍停我夠係咁鬧啦
唔通我又溝過余思霆？

車婉婉審，今次仆街了

佢劇cap圖正過ig

又蝦頭

自己老母

屌佢地一齊左？

好似會同蝦頭扑野

佢哋兩個幾時咁熟

一見到哈頭變咗笑片

本身唯唯個角色係比魏焌皓做

🦐

我寧願睇萎萎

咁唯唯好d

條片丁到我腳軟軟

真

屌好癡漢呀

有利益衝突無問題？

唯唯

有呀！

做雞

屌咁撚慘

over左

好戲左喎

son of bitch

唔使利益申報

珠光寶氣林保怡
又係老母做雞

萎萎

咁勵志

林保怡高好多

下..

扑左

你真識食

上埋床

進展得咁快？

順便瞓埋蝦頭

乜咁除便呀

真心個句 唯唯d戲都叫過得去啦

屌 咁都食得落

食左蝦頭

咁都扯得起

咁突然既

蝦頭都屌
仲話要成功

唔怪得奶共啦

食左

真心
愛國唯好撚無戲
完全feel唔到佢有幾激動

同蝦頭扑已經失敗左喇

仆街啦你

晤撚係嘛

呢套戲d男人好慘
唯唯要食蝦頭 果兩個男人搶細細粒

你真識食...

趙完鬆

要治本必須...

真係豬閪都係肉 好過去自瀆

成功出人頭地就係屌蝦頭

試但叫隻雞都好過蝦頭

又變得好溏心風暴

Tvb玩鳩佢

本來好入戲
鏡頭一轉成家人即刻爆笑

中出即飛蝦頭

蝦頭正常果陣樣其實唔差

但毒撚都係無人問津

蝦頭都食得落

乜撚嘢事 一邊就細細粒一腳踏兩船，另一邊就同蝦頭扑嘢。

屌那星.......無乜追，一睇，第一唯唯無申報衝突.... 第二..... 佢同蝦頭扑野!!!!!!!!

賣夠廣告未

又食

Same

全部離晒婚

唯生我叫你黎幫我架

唱k x 欣宜
唯痿 x 蝦頭

屌好日唔睇電視，一睇就咁高度數

鴨

無記錯之前有套劇唯唯已經食撚過蝦頭
係咪八卦神探

公平咩

呢套戲到底咩事

叫鴨

🦐頭賺咗啦

仲要有錢收

食完，我地之間係咪有誤會

係咁hard sell正官庄

蝦頭當叫鴨？
萎委好慘

鴨鴨

好撚核突啊屌

唔知信封裡面有幾錢呢

朋友？上埋床喎！

萎萎收利是

蝦頭做正經戲都覺得好好笑

屌 邊撚個寫佢兩個上床架

有食咩

蝦頭自己加戲

朱扒大反身

正仆街有錢都唔識收

唔通訓覺咩

中女比小鮮肉呃錢

信封入面係百2蚊

第1次

雞個仔都做到律師
連登仔仲有咩好怨

屌，中學同學。。。林同學

萎萎 又要面 又無錢 講到自媽咁慘養大佢 佢仲咁對自己呀媽真係點講都覺得佢好仆街

我想問一路睇一路笑係唔係正常？

一廂情願

唯唯心諗 tvb 咁搞鳩我
之前都屌開賤娜

唔知點解有d同情萎個角色，本身極乞人憎
可能因為食左蝦頭

阿媽做雞養大個仔，然後個仔讀完law理都無理撚個阿媽？

一齊幫手疊報紙

啱啱個bgm肯定有參考過lalaland其中一首歌

台詞寫埋出黎講自己老母係雞咁好冇feel

邊個係小鮮肉

巴打對平胸長腿情有獨鍾

你太離地
講緊老母做雞養大自己喎

我笑到比屋企人罵

蝦頭都唔係好差姐
連登仔食開咩囡

做到律師好心就媾件好少少ga la

唔怪得之前條友唔拍啦
要同蝦頭...

OL look好正

想知你食開咩女多d

我認真講句 邊個同欣宣上床 捧佢做視帝又點話

大埔屎塔 ？

港男最幸福
起碼林秀怡唔差

啲感情線突然之間進展得咁快

我覺得林秀兒同林景程襯啲

做乜撚野

無懼遠浪 無畏的肩膊~~

IT狗平時未見過女 唔怪你

感情線全面進場

回歸塔

白狀東伶

邊度來?

會唔會播下數神首華麗轉身

三個女人

碌尻都痕喎

白狀東伶演得好過呢套

大埔海濱公園

Archie耳仔紅哂

以前未鐘意你呀嘛

au yeung one ball 兩套都係做律師

都結局篇都仲未播

個景影到唔似香港

仲要係大壯

我都想借個膊頭俾Archie 瞓

Archie真係好正呀

正呀

即講即有

小提琴女係邊個嚟

條仔level高過條女

臨結局一堆感情線

數學王子

就講就有

好難聽

好掛住one ball d 英文idiom

無字幕 唱乜

做乜撚

咁做作

字幕組都唔知

港男

拍緊mv?

點擒上去拉小提琴

拉撚到成個on9仔咁

仆街 依幕係咪佢自己加

做乜撚嘢變咗旅遊特輯

收皮la屌你老母

點解要咁做

想睇數神上庭呀

乜嘢事

數神有d似欣師

個女仔係佢ex?

呢條「感情線」jm9

jm9

兩套都咁既質素
同送個獎比跳躍生命線無分別

係

浪費晒D時間

佢自己係度ff？

劉小麗嚟㗎

突然大暴走

小提琴女好似劉小麗

數神其實幾有公子氣質

王梓軒都算靚仔 又係律師 有錢仔
慘到要ff同個港女拉小提琴

不過跳躍臨尾嗰個禮拜
其實呢套都ok吖，兄弟就真係

兄弟劇情加速返少少就OK

法庭女書記岑姑娘

收到呢兩條友做徒弟真係算係咁

我老母都咁講

好鐘意佢地兩個一齊d戲份

每隔幾集就有王梓軒曬小提琴

但你食左佢老婆 又點計

其實阿join係有咩苦衷而冷待佢前妻，真係因為以前一齊幫難民既女仔

仲以為王君馨終於走

師傅對佢2個咁好幫手開埋律師樓

臭雞馨

又點呀

孤獨的夜
尋找著
自己的
這一個夜
路人像山上的流水
不停把我推
催促我跟隨
空洞的天
曾經是
充滿了
星光的天
缺了你只剩下
黑夜
煩囂潮流裡
我成了河岩
在沒有星群的導航 oh
心中的指南
在你雙眼終於找到方向
孤獨是一種等待
遇到你我才明白
所有迷茫
都是為了發現你的愛
沒有弓的弦
琴音不出來
以後就
奏著 奏著 奏著
曲終人散
也沒有半拍的 遺憾
孤獨的夜
尋找著
自己的
這一個夜
路人像山上的流水
不停把我推
催促我跟隨
在沒有星群的導航 oh
心中的指南
在你雙眼終於找到方向
孤獨是一種等待
遇到你我才明白
所有迷茫
都是為了發現你的愛
沒有弓的弦
琴音不出來
以後就
奏著 奏著 奏著
曲終人散
也沒有半拍的 遺憾
孤獨是一種等待
遇到你我才明白
所有迷茫
都是為了發現你的愛
沒有弓的弦
琴音不出來
以後就
奏著 奏著 奏著
曲終人散
也沒有遺憾
孤獨是一種等待
遇到你我才明白
所有迷茫
都是為了發現你的愛
沒有弓的弦
琴音不出來
以後就
奏著 奏著 奏著
曲終人散
也沒有半拍的 遺憾

搵張相個女仔把撚咩

吓

佢做FINAL BOSS...

律師樓一開二之嘛

個女人係大boss?

個bgm咁既

sheshe

e幕影到佢好樣衰

第三者

數神呢段幾好呀
輕描淡寫唔使畫出腸嘅

知恩圖報係呢個世代好難得嫁

下集

Wtf

嘩

哇屌咩事

屌... 好恐怖

殺人囉

拉小提琴嗰度係蒲台島

呢套野真係jm9...但又好正

咁先係劇架嘛

無啦啦玩咁激

好明白王君馨點諗
自己明明高質過伴侶個ex 但條女/仔為左條個ex 令你傷心

將間舊舖一開二
幫業主就真

殺左幾個???

有情有義
特别係阿John同佢師父嗰條線
睇得出佢地之間個感情好深厚
要跟到一個好嘅師父真係唔容易
我自己好鍾意依條線

佢同James 有好感 又唔簽字
根本弱撚智

mytvsuper睇直播冇字幕
唔識普通話表示唔知佢唱乜

我想睇Faye同Archie條線呀

水野x港男冠軍😍

茜姐寫《是咁的》花了10個月，並不包括之前做的工夫，多年來她留意不同案件，最後沒有選用，因為覺得近年發生的事更刺激。劇中有殺雙親案，這故事令人聯想到幾年前的大角嘴肢解雙親案？茜姐卻不想將故事跟現實案件掛勾，雖然她對當年審訊這案件感興趣，更由頭到尾往聽審。她說︰「我關心的是不想當事人難受，因為佢仍然在獄中……。」

布律師太多事

Archie

佢同布仔係兩種唔同嘅毒

布仔係成班人一齊冇人理佢
問有冇人考調解員都冇人理
編劇仲要感情線都冇施捨比佢
10A自己考調解員都唔預佢 同佢純粹係鄰居關係
水野痴埋港男後都唔洗理佢了
佢返嘅律師樓又係冇咩出現嘅 租唔起冇房 ？
日常就係輪流比車丸丸鐘仔茶記恰

數神係曲高和寡
比老豆逼去讀law
同萎萎fd但始終階級有別 兩個都欲言又止咁
唯一樂趣係陪完人去老蘭之後聽下小提琴
（個段就係夜曲17章嘅前奏）
佢比布仔好彩嘅係始於有錢有退路
起碼有得神交ff
布仔睇怕要聽小寶叫床打飛機
不過多數都可以happy ending 打動老豆嘅

拎隻基爾獸嚟比簡直侮辱咗數神

數神係文青，頂多叫比較內向
而布仔就真係毒

咁多個律師入面王梓軒着西裝着得最好睇

James 同John啲性格比，James真係大方 易相處好多

John根本毒撚底 後生果陣係咁比James同條女玩
不過James個人就現實d，John就比較有同情心

王梓軒 王子軒

你講得好好

喺用行為去描寫角色嘅性格同之間嘅感情方面，真係諗得好細緻同有深度，一路睇套劇都無乜違和感，唔知打唔打動到觀眾，但真係打動到我

監製好嘢！

尋日james已經話左john係第一代毒男

林景程入行9年來，不時都會飾演專業人士，單單是律師就飾演過三次，包括：《四個女仔三個BAR》飾演律師「齊安居」一角、《三個女人一個「因》飾演大律師「白保運」和《是咁的，法官閣下》飾演大律師布仲謙。問到演律師經驗豐富，是否更容易駕馭角色時，他就稱：「其實仲難，因為做幾次都係唔同性格嘅大狀，想幾次都有唔同嘅野，唔想觀眾睇到阿躉諗起白狀或阿居，所以都花左啲功夫去幫自己角色洗左陣『底氣』。例如每次都會諗，以前有冇咁做過呢個表情或者咁講過對白，如果有就盡可能用其他方法，盡量等佢冇左以前啲味道，反而多咗好多功課準備。」

林景程亦慶幸自己的演藝路比布大狀的律師路易行得多，他笑言：「阿躉慘過我好多，佢冇錢就真係冇人幫，冇第二條路，要不停去搵方法搵錢生活。而我本身都有份物理治療 ，返TVB又出住糧咁畀我學演戲，最起碼我唔使住劏房先啦。（咁TVB份糧夠唔夠生活？）睇你點生活，我幫補到嘅。但如果淨係靠TVB份糧，真係要住劏房㗎 ！（拍之前係咪冇諗過做律師咁辛酸？）其實我哥哥都係做大狀 ，之前《四個女仔三個bar》問佢意見，都聽聞過大狀唔係個個都風光，不過冇深入去問，但冇諗到慘成咁。其實細細個都諗住做律師，好在讀書成績唔夠好，做唔到！」

關禮傑同渠大狀型d喎

兩兄弟都

其實佢都幾好樣呀 之前做白撞都好睇

我記得poly物理治療收生個分係好高，應該同law有得揮

葉德嫻同華仔呀

咁就完咗

尋日10A fb live

佢上次都係用人地房做 paper 同開會，應該係 door tenant

做啦

細組粒好得意

Madam lo

原來阿sir係智障
同現實好似！

人哋想形容詳細啲都唔得

你着開橙褲？

恥笑yi gi仔

阿sir 串柒柒

個警察弱智？

d差佬轉數廢到

有禮貌嗰隻得意
利申絲

毅進仔

2條友係到玩野呀

明嘅

ive仔

笑死
報案室啲警犬真係咁
夠貼地

轉到頭都暈

佢老母

早幾集又話佢阿媽英國住

其實生得出咩？
好奇怪

關禮傑咁揸車法搭嗰個應該會好暈

差20年左右？

廢老

個呀伯好寫實

夾住個阿伯

呀伯好正

阿伯

廢老食花生

TVB 御用書法家

撘嗲

啲老嘢最鍾意就係話當年

真理

演廢老好傳神

阿伯睇透世事

小寶

好臭啊

個手好膠

人體殘肢

次次都係你cap 圖，慌死人唔知你係打手，你哋都係收皮喇

佢同new god美斯都係tvb打手

on9

個主持人個名

戇狗

影埋婚紗相都收收埋埋

On9

仲要講埋精

刷牙型到

完未阿煩膠條線

蕭別離

150支那

推主持填落去啦

條線好好睇喎 (加埋James)

牙池同飛

水野人夫誘惑

Faye

條送貨佬

游B是無辜的

跑步

扮阿嬌？

扮阿嬌

黑鮑

牙嬌

嬌

又抽阿嬌水

到啦到啦

扮果個冷血殺手

殺自己老豆老母果條友

佢係唔係就係主謀？

又話唔想影射

阿嬌

自編自導自演

拍攝／製作年份 2017年9月 — 12月

大大力bin

周凱亮

周凱亮出場

this this this take it away

痴線
個包得菜

佢唔否認係女朋友

Subway

個鬼妹好正

個鬼妹索到

埃及綿九千針 ？

個黃衫鬼妹

鬼妹

個鬼妹一般般

無耐之前先審完

利穎怡

揸左

扑野

扑埋野又同西女人結婚？

即係條女特登避佢？

男人

咩秘密
講到咁神秘

即係點死咗未？

中意第個咁做咩要結婚

ICY 幾靚

好撚煩呢條線 金田一咩

咁機場個女人係唔係ICY?

到底鐘意邊個？

係咪落過仔

冇睇開頭？

一三年殺
判刑都已經係一五年啦喎

衝動

屌仲以為喺非洲染埋啲咩伊波拉死咗

代蓮曦丹美

近排先追開呢套劇

icy 本身有老公？

我意思係今集既開頭.....

見到Icy無名指有帶戒指

其實係發生咩事

即係機場條女係icy
突然失蹤係去左做service，不告而別
叫埋所有common frd唔好講，特登避呀John?

幾分鐘前先開電視咋

是咁的 法官閣下7

屌 John又唔問埋

細細粒係佢表妹

1

2

3

4

1001

5